{"id":473,"date":"2024-08-17T15:38:41","date_gmt":"2024-08-17T13:38:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/?post_type=product&#038;p=473"},"modified":"2024-11-27T10:34:43","modified_gmt":"2024-11-27T09:34:43","slug":"outdoor","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/product\/outdoor\/","title":{"rendered":"Outdoor"},"content":{"rendered":"\n<section class=\"hero-section section \">\n\n    <div class=\"section-inner page-title\">\n\n        <div class=\"wrapper\">\n\n            <div class=\"grid-row justify-bottom\">\n                <div class=\"col-s1e8\">\n                    \n    <h1 class=\"h3\" aria-label=\"Outdoor\">\n                    <span class=\"word-lettering do-anim\">                            Outdoor            <\/span>            <\/h1>\n                <\/div>\n                <div class=\"col-s12e24 sm-margin-small\">\n                    \n    <h2 class=\"h3\" aria-label=\"Sommergef\u00fchl auf der Terrasse \u2013 Keramikfliesen f\u00fcr Innen und Au\u00dfen\">\n                    <span class=\"word-lettering do-anim\">                            Sommergef\u00fchl auf der Terrasse \u2013 Keramikfliesen f\u00fcr Innen und Au\u00dfen            <\/span>            <\/h2>\n                <\/div>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n    <\/div>\n\n    \n        <div class=\"page-title-image\">\n        \n<div class=\"fs-bg fs-bg-1\">\n    \n    <div class=\"fs-bg-el \">\n        <img src=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6.webp\" srcset=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6.webp 1680w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6.webp 1440w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6-768x512.webp 768w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_6-512x341.webp 512w\"  width=\"1200\" height=\"800\" alt=\"showroom-outdoor_6\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" >    <\/div>\n<\/div>\n    <\/div>\n    \n    \n<\/section>\n\n\n\n\n<section class=\"text-media-section section \">\n\n    <div class=\"section-inner \">\n\n        <div class=\"wrapper \" data-sticky-top=\"50vh\">\n\n            <div class=\"grid-row\">\n\n                <div class=\"col-s12e24 pos-2\">\n                                        <h6><strong>Robuste Fliesen f\u00fcr sommerliche Terrassenfreuden<\/strong><\/h6>\n<p>Wer den Sommer im eigenen Garten oder auf der Terrasse verbringen m\u00f6chte, trifft mit Keramikfliesen die ideale Wahl. Diese Fliesen sind besonders robust und widerstandsf\u00e4hig gegen\u00fcber verschiedenen Witterungseinfl\u00fcssen wie Hitze und Frost. Zudem sind sie unempfindlich gegen\u00fcber S\u00e4uren, Fett und Schmutz und bieten dieselbe Pflegeleichtigkeit wie Fliesen im Innenbereich. Dank der Glasur nehmen sie kaum Fl\u00fcssigkeit auf, was sie besonders pflegeleicht und langlebig macht \u2013 perfekt f\u00fcr eine sch\u00f6ne und funktionale Terrassenfl\u00e4che.<\/p>\n<h6><strong>Innen und Au\u00dfen im Einklang \u2013 Gro\u00dfz\u00fcgiges Raumgef\u00fchl schaffen<\/strong><\/h6>\n<p>F\u00fcr H\u00e4user mit bodentiefen Fenstern bieten Keramikfliesen eine spannende M\u00f6glichkeit zur Gestaltung: Die gleichen Fliesen lassen sich Innen und Au\u00dfen verlegen, wodurch ein nahtloser \u00dcbergang zwischen Wohnraum und Terrasse entsteht. Diese optische Verl\u00e4ngerung l\u00e4sst den Innen- und Au\u00dfenbereich harmonisch verschmelzen und verleiht dem gesamten Wohnraum ein gro\u00dfz\u00fcgigeres, offeneres Ambiente. So entsteht ein durchgehendes Design, das sowohl funktional als auch \u00e4sthetisch \u00fcberzeugt und den Sommer zu Hause noch sch\u00f6ner macht.<span style=\"display: inline-block; width: 0px; overflow: hidden; line-height: 0;\" data-mce-type=\"bookmark\" class=\"mce_SELRES_start\">\ufeff<\/span><\/p>\n                                    <\/div>\n\n                                \n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n    <\/div>\n\n    \n<\/section>\n\n\n\n\n<section class=\"gallery-section section \">\n    <div class=\"section-inner\">\n        <div class=\"wrapper-full\">\n            \n\n\n    <div class=\"grid-row grid-gallery grid-odd \">\n                    <div class=\"grid-item\">\n                \n<div class=\"fs-media fs-media-ratio-1-1\">\n    <div class=\"fs-media-item\">\n        <div class=\"fs-media-item-inner\">\n            <img src=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_2-1024x723.webp\" srcset=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_2-1024x723.webp 1024w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_2-768x542.webp 768w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_2-512x362.webp 512w\"  width=\"1024\" height=\"723\" alt=\"showroom-outdoor_2\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" >        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n            <\/div>\n                    <div class=\"grid-item\">\n                \n<div class=\"fs-media fs-media-ratio-1-1\">\n    <div class=\"fs-media-item\">\n        <div class=\"fs-media-item-inner\">\n            <img src=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_9-1024x683.webp\" srcset=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_9-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_9-768x512.webp 768w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_9-512x341.webp 512w\"  width=\"1024\" height=\"683\" alt=\"showroom-outdoor_9\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" >        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n            <\/div>\n                    <div class=\"grid-item\">\n                \n<div class=\"fs-media fs-media-ratio-1-1\">\n    <div class=\"fs-media-item\">\n        <div class=\"fs-media-item-inner\">\n            <img src=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Showroom-Outdoor-1024x683.webp\" srcset=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Showroom-Outdoor-1024x683.webp 1024w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Showroom-Outdoor-768x512.webp 768w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/Showroom-Outdoor-512x341.webp 512w\"  width=\"1024\" height=\"683\" alt=\"Showroom-Outdoor\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" >        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n            <\/div>\n                    <div class=\"grid-item\">\n                \n<div class=\"fs-media fs-media-ratio-1-1\">\n    <div class=\"fs-media-item\">\n        <div class=\"fs-media-item-inner\">\n            <img src=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_3.webp\" srcset=\"https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_3.webp 1024w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_3.webp 768w, https:\/\/www.tilesuite.lu\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/showroom-outdoor_3-512x714.webp 512w\"  width=\"574\" height=\"800\" alt=\"showroom-outdoor_3\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" >        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n            <\/div>\n            <\/div> \n\n        \n\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n\n","protected":false},"featured_media":692,"parent":0,"template":"","class_list":["post-473","product","type-product","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/wp-json\/wp\/v2\/product\/473","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/692"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.tilesuite.lu\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}